其實依家係咪夏天

咁撚大個太陽
開番個冷氣先

幾好天
都係煙霞
開冷氣都得